Title: Ilford HP5
Date: 2012-08-01 10:31
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: hp5, ilford, photography
Slug: ilford-hp5

![473584_10151075869273734_857330962_o]({static}/images/473584_10151075869273734_857330962_o.jpg)

Ein Tribute an meinen allerliebsten Film! Niemand hat so tolles Korn wie
der HP5 von Ilford... ich hoffe das diese Liebe ewig halten kann... ich
meine das er noch lange produziert wird...

